# Kodi Media Center language file
# Addon Name: Arctic
# Addon id: skin.arctic
# Addon Provider: jurialmunkey
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Skins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-skins/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#41100"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#41101"
msgid "Enable kiosk mode"
msgstr "키오스크 모드 사용"

msgctxt "#41102"
msgid "Show now playing video in background"
msgstr "배경화면에 지금 재생중 비디오 보기"

msgctxt "#41103"
msgid "Display artist slideshow in music visualisation"
msgstr "음악 시각화에 Artist Slideshow 보기"

msgctxt "#41105"
msgid "Animate artist slideshow"
msgstr "움직이는 Artist Slideshow"

msgctxt "#41106"
msgid "Show fanart above visualisation"
msgstr "음악 시각화 앞에 팬아트 표시"

msgctxt "#41107"
msgid "Enable CDArt"
msgstr "CDArt 사용"

msgctxt "#41112"
msgid "Invert spin control"
msgstr "Invert spin control"

msgctxt "#41113"
msgid "Top"
msgstr "상단"

msgctxt "#41114"
msgid "Bottom"
msgstr "하단"

msgctxt "#41130"
msgid "Home"
msgstr "홈"

msgctxt "#41131"
msgid "Manage categories"
msgstr "카테고리 관리"

msgctxt "#41134"
msgid "Show profile image"
msgstr "프로파일 이미지 표시"

msgctxt "#41135"
msgid "Show submenu arrow"
msgstr "하위 메뉴 화살표 표시"

msgctxt "#41136"
msgid "Manage custom home items"
msgstr "사용자 설정 홈 항목 관리"

msgctxt "#41137"
msgid "Custom"
msgstr "사용자 설정"

msgctxt "#41138"
msgid "Name"
msgstr "이름"

msgctxt "#41139"
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

msgctxt "#41140"
msgid "Manage custom home widgets"
msgstr "사용자 홈 위젯 관리"

msgctxt "#41141"
msgid "Type"
msgstr "종류"

msgctxt "#41142"
msgid "Path"
msgstr "경로"

msgctxt "#41143"
msgid "Recommended size 633x437px"
msgstr "권장 크기 633x437px"

msgctxt "#41145"
msgid "Video add-on"
msgstr "비디오 애드온"

msgctxt "#41146"
msgid "Music add-on"
msgstr "음악 애드온"

msgctxt "#41147"
msgid "Picture add-on"
msgstr "사진 애드온"

msgctxt "#41148"
msgid "Program add-on"
msgstr "프로그램 애드온"

msgctxt "#41149"
msgid "Video Playlist"
msgstr "비디오 재생목록"

msgctxt "#41150"
msgid "Music Playlist"
msgstr "음악 재생목록"

msgctxt "#41151"
msgid "Custom"
msgstr "사용자 지정"

msgctxt "#41152"
msgid "Music panel opens"
msgstr "음악 패널 열기"

msgctxt "#41153"
msgid "Favourite"
msgstr "즐겨찾기"

msgctxt "#41154"
msgid "Recommended size 283x283px"
msgstr "권장 크기 283x283px"

msgctxt "#41156"
msgid "Show name"
msgstr "이름 표시"

msgctxt "#41157"
msgid "Video tile"
msgstr "비디오 타일"

msgctxt "#41158"
msgid "TV Show tile"
msgstr "TV 쇼 타일"

msgctxt "#41159"
msgid "App tile"
msgstr "애플리케이션 타일"

msgctxt "#41160"
msgid "Animate icon"
msgstr "움직이는 아이콘"

msgctxt "#41161"
msgid "Music tile"
msgstr "음악 타일"

msgctxt "#41162"
msgid "Widget"
msgstr "위젯"

msgctxt "#41164"
msgid "Random items"
msgstr "무작위 항목"

msgctxt "#41165"
msgid "Only unwatched items"
msgstr "시청하지 않은 항목만"

msgctxt "#41166"
msgid "Only partially watched items"
msgstr "부분 시청한 항목만"

msgctxt "#41167"
msgid "Manage custom home widgets"
msgstr "사용자 홈 위젯 관리"

msgctxt "#41168"
msgid "Manage custom home widget"
msgstr "사용자 홈 위젯 관리"

msgctxt "#41169"
msgid "Upcoming movies"
msgstr "개봉예정 영화"

msgctxt "#41170"
msgid "In theaters now"
msgstr "극장 상영중"

msgctxt "#41171"
msgid "Popular movies"
msgstr "인기 영화"

msgctxt "#41172"
msgid "Top rated movies"
msgstr "최고 평점 영화"

msgctxt "#41173"
msgid "Trending movies"
msgstr "인기 상승 영화"

msgctxt "#41174"
msgid "Trending shows"
msgstr "인기 상승 쇼"

msgctxt "#41190"
msgid "Views"
msgstr "보기"

msgctxt "#41191"
msgid "Show fanart"
msgstr "팬아트 보기"

msgctxt "#41192"
msgid "Motion picture rating country"
msgstr "영화 등급 국가"

msgctxt "#41193"
msgid "Select motion picture rating country"
msgstr "영화 등급 국가 선택"

msgctxt "#41200"
msgid "Show power button (setting does not affect home screen)"
msgstr "전원 단추 표시 (홈 화면에는 영향 없음)"

msgctxt "#41201"
msgid "Show options button"
msgstr "옵션 단추 표시"

msgctxt "#41202"
msgid "Play trailer on opening movie information"
msgstr "영화정보 열 때 예고편 재생"

msgctxt "#41203"
msgid "Play trailer minimized"
msgstr "예고편 최소화면 재생"

msgctxt "#41220"
msgid "Live TV"
msgstr "TV 시청"

msgctxt "#41221"
msgid "Use genre colors in the epg"
msgstr "EPG에서 장르별 색상 사용"

msgctxt "#41240"
msgid "Enable music visualisation"
msgstr "음악 시각화 사용"

msgctxt "#41242"
msgid "Set default focus to subtitle button (video osd)"
msgstr "자막 단추 기본 선택 (비디오 OSD)"

msgctxt "#41250"
msgid "Backgrounds"
msgstr "배경화면"

msgctxt "#41251"
msgid "Global"
msgstr "Global"

msgctxt "#41252"
msgid "Single image"
msgstr "단일 이미지"

msgctxt "#41253"
msgid "Multi image"
msgstr "복수 이미지"

msgctxt "#41270"
msgid "Show clock"
msgstr "시계 보기"

msgctxt "#41271"
msgid "Show profile image"
msgstr "프로파일 이미지 보기"

msgctxt "#41272"
msgid "Replace pictures with custom menu item in quick nav"
msgstr "빠른탐색의 '사진'을 사용자 메뉴 항목으로 버꿈"

msgctxt "#41273"
msgid "Replace trailer with custom menu item in quick nav"
msgstr "빠른탐색의 '예고편'을 사용자 메뉴 항목으로 바꿈"

msgctxt "#41274"
msgid "Replace new movies with custom menu item in quick nav"
msgstr "빠른탐색의 '새 영화'를 사용자 매뉴 항목으로 바꿈"

msgctxt "#41275"
msgid "Replace new shows with custom menu item in quick nav"
msgstr "빠른탐색의 '새 TV 쇼'를 사용자 메뉴 항목으로 바꿈"

msgctxt "#41276"
msgid "Choose custom menu item"
msgstr "사용자 메뉴 항목 선택"

msgctxt "#41280"
msgid "Add-ons"
msgstr "애드온"

msgctxt "#41281"
msgid "Subtitle add-on"
msgstr "자막 애드온"

msgctxt "#41282"
msgid "Songtext add-on"
msgstr "가사 애드온"

msgctxt "#41283"
msgid "Enable TVTunes add-on"
msgstr "TVTunes 애드온 사용"

msgctxt "#41284"
msgid "Download theme songs"
msgstr "테마 음악 다운로드"

msgctxt "#41285"
msgid "Enable TV Show Next Aired"
msgstr "TV Show Next Aired 애드온 사용"

msgctxt "#41290"
msgid "Configure TV Show Next Aired"
msgstr "TV Show Next Aired 애드온 설정"

msgctxt "#41293"
msgid "Update next aired data on startup"
msgstr "시작할 때 Next Aired 정보 업데이트"

msgctxt "#41294"
msgid "Update art (landscape, logo, clearart) after database update"
msgstr "비디오 데이터베이스 업데이트 후 아트 (landscape, logo, clearart) 업데이트"

msgctxt "#41303"
msgid "Tracks"
msgstr "트랙"

msgctxt "#41304"
msgid "Discography"
msgstr "디스코그래피"

msgctxt "#41305"
msgid "Get thumb"
msgstr "썸네일 가져오기"

msgctxt "#41306"
msgid "Get fanart"
msgstr "팬아트 가져오기"

msgctxt "#41307"
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

msgctxt "#41310"
msgid "Watched episodes: "
msgstr "시청한 에피소드: "

msgctxt "#41311"
msgid "Unwatched episodes: "
msgstr "미시청 에피소드: "

msgctxt "#41314"
msgid "Premiered: "
msgstr "첫방송: "

msgctxt "#41315"
msgid "Play"
msgstr "재생"

msgctxt "#41316"
msgid "Cast"
msgstr "배역"

msgctxt "#41319"
msgid "Plot"
msgstr "줄거리"

msgctxt "#41324"
msgid "Biography"
msgstr "약력"

msgctxt "#41325"
msgid "Review"
msgstr "리뷰"

msgctxt "#41326"
msgid "Get info"
msgstr "정보 가져오기"

msgctxt "#41327"
msgid "Year of release"
msgstr "출시 연도"

msgctxt "#41328"
msgid "Filmography"
msgstr "필모그래피"

msgctxt "#41329"
msgid "No biography for this actor"
msgstr "배우 약력 없음"

msgctxt "#41330"
msgid "No description for this application"
msgstr "애플리케이션 설명 없음"

msgctxt "#41331"
msgid "Released"
msgstr "발매"

msgctxt "#41333"
msgid "Get theme"
msgstr "테마 가져오기"

msgctxt "#41351"
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgctxt "#41352"
msgid "Reload skin"
msgstr "스킨 새로고침"

msgctxt "#41360"
msgid "Master mode off"
msgstr "Master 모드"

msgctxt "#41361"
msgid "Master mode on"
msgstr "마스터 모드 켬"

msgctxt "#41371"
msgid "Finish time:"
msgstr "종료시각:"

msgctxt "#41405"
msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgctxt "#41440"
msgid "System Info"
msgstr "시스템 정보"

msgctxt "#41441"
msgid "Quick Nav"
msgstr "빠른탐색"

msgctxt "#41443"
msgid "Now playing"
msgstr "지금 재생중"

msgctxt "#41444"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgctxt "#41445"
msgid "Movies"
msgstr "영화"

msgctxt "#41446"
msgid "TV Shows"
msgstr "TV 쇼"

msgctxt "#41447"
msgid "Music"
msgstr "음악"

msgctxt "#41448"
msgid "Pictures"
msgstr "사진"

msgctxt "#41450"
msgid "New movies"
msgstr "새 영화"

msgctxt "#41451"
msgid "New shows"
msgstr "새 TV 쇼"

msgctxt "#41452"
msgid "No media playing"
msgstr "재생중인 미디어 없음"

msgctxt "#41453"
msgid "User"
msgstr "사용자"

msgctxt "#41454"
msgid "IP address"
msgstr "IP 주소"

msgctxt "#41455"
msgid "Free memory"
msgstr "여유 메모리"

msgctxt "#41456"
msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

msgctxt "#41457"
msgid "System uptime"
msgstr "시스템 가동시간"

msgctxt "#41458"
msgid "Skin version"
msgstr "스킨 버전"

msgctxt "#41459"
msgid "Kodi version"
msgstr "Kodi 버전"

msgctxt "#41460"
msgid "Guide"
msgstr "가이드"

msgctxt "#41504"
msgid "Applications"
msgstr "애플리케이션"

msgctxt "#41505"
msgid "Press \"up\" to eject"
msgstr "꺼내려면 \"위 화살표\"를 누르세요"

msgctxt "#41507"
msgid "Power"
msgstr "전원"

msgctxt "#41524"
msgid "Home"
msgstr "홈"

msgctxt "#41525"
msgid "search Kodi for"
msgstr "Kodi 찾기: "

msgctxt "#41550"
msgid "Spotlight"
msgstr "Spotlight"

msgctxt "#41551"
msgid "Ongoing tv shows"
msgstr "시청중인 TV 쇼"

msgctxt "#41552"
msgid "New movies"
msgstr "새 영화"

msgctxt "#41553"
msgid "New tv shows"
msgstr "새 TV 쇼"

msgctxt "#41554"
msgid "New albums"
msgstr "새 앨범"

msgctxt "#41555"
msgid "Most played albums"
msgstr "많이 재생한 앨범"

msgctxt "#41556"
msgid "Featured albums"
msgstr "추천 앨범"

msgctxt "#41562"
msgid "Loading weather..."
msgstr "날씨 가져오는 중..."

msgctxt "#41563"
msgid "No location available"
msgstr "지역정보가 없음"

msgctxt "#41564"
msgid "Loading"
msgstr "불러오는 중"

msgctxt "#41600"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

msgctxt "#41601"
msgid "Initializing skin"
msgstr "스킨 초기화"

msgctxt "#41620"
msgid "View options"
msgstr "보기 옵션"

msgctxt "#41621"
msgid "Set games path"
msgstr "게임 경로 설정"

msgctxt "#41622"
msgid "Reset games path"
msgstr "게임 경로 초기화"

msgctxt "#41689"
msgid "Location"
msgstr "지역"

msgctxt "#41690"
msgid "Hide fanart"
msgstr "팬아트 숨김"

msgctxt "#41691"
msgid "Set fanart path"
msgstr "팬아트 경로 설정"

msgctxt "#41692"
msgid "Hide daily fanart"
msgstr "일별 퍈아트 숨김"

msgctxt "#41693"
msgid "Moon phase"
msgstr "달의 위상"

msgctxt "#41694"
msgid "Current weather"
msgstr "현재 날씨"

msgctxt "#41695"
msgid "10 day forecast"
msgstr "10일 예보"

msgctxt "#41696"
msgid "Hourly forecast"
msgstr "시간대별 예보"

msgctxt "#41716"
msgid "Playlist options"
msgstr "재생목록 옵션"

msgctxt "#41805"
msgid "Aired"
msgstr "방송"

msgctxt "#41813"
msgid "Episodes"
msgstr "에피소드"

msgctxt "#41817"
msgid "Items"
msgstr "항목"

msgctxt "#41819"
msgid "Page"
msgstr "페이지"

msgctxt "#41822"
msgid "Item"
msgstr "항목"

msgctxt "#41920"
msgid "Recently added"
msgstr "최근 추가"

msgctxt "#42000"
msgid "Select"
msgstr "선택"

msgctxt "#42001"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "#42002"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "#42010"
msgid "View options"
msgstr "보기 옵션"

msgctxt "#42015"
msgid "Show info"
msgstr "정보 표시"

msgctxt "#42017"
msgid "Main options"
msgstr "주 옵션"

msgctxt "#42018"
msgid "Show plot"
msgstr "줄거리 보기"

msgctxt "#42019"
msgid "Use posters"
msgstr "포스터 사용"

msgctxt "#42021"
msgid "View"
msgstr "보기"

msgctxt "#42022"
msgid "Use landscape"
msgstr "랜드스케이프 사용"

msgctxt "#42023"
msgid "Use clearart"
msgstr "클리어아트 사용"

msgctxt "#42024"
msgid "Small thumbs"
msgstr "작은 썸네일"

msgctxt "#42025"
msgid "Update art"
msgstr "아트 업데이트"

msgctxt "#42026"
msgid "Use logo"
msgstr "로고 사용"

msgctxt "#42130"
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

msgctxt "#42131"
msgid "Information"
msgstr "정보"

msgctxt "#42132"
msgid "No description available"
msgstr "설명 없음"

msgctxt "#42133"
msgid "Update repositories"
msgstr "저장소 업데이트"

msgctxt "#42134"
msgid "Update add-ons"
msgstr "애드온 업데이트"

msgctxt "#42135"
msgid "Updating enabled add-on repositories..."
msgstr "사용하는 애드온 저장소 업데이트중..."

msgctxt "#42136"
msgid "Updating local add-on directories..."
msgstr "로컬 애드온 디렉토리 업데이트중..."

msgctxt "#42160"
msgid "TV guide"
msgstr "TV 가이드"

msgctxt "#42162"
msgid "on"
msgstr ","

msgctxt "#42180"
msgid "Available groups"
msgstr "사용 가능한 그룹"

msgctxt "#42181"
msgid "Add Group"
msgstr "그룹 추가"

msgctxt "#42182"
msgid "Rename Group"
msgstr "그룹 이름 변경"

msgctxt "#42183"
msgid "Delete Group"
msgstr "그룹 삭제"

msgctxt "#42184"
msgid "Channel Options"
msgstr "채널 옵션"

msgctxt "#42185"
msgid "Misc Options"
msgstr "기타 옵션"

msgctxt "#42200"
msgid "Mouse not supported"
msgstr "마우스를 지원하지 않습니다"

msgctxt "#42201"
msgid "Please disable"
msgstr "꺼 주시기 바랍니다"

msgctxt "#42205"
msgid "Edit movie"
msgstr "영화 편집"

msgctxt "#42206"
msgid "Edit tv show"
msgstr "TV 쇼 편집"

msgctxt "#42207"
msgid "Edit season"
msgstr "시즌 편집"

msgctxt "#42208"
msgid "Edit episode"
msgstr "에피소드 편집"

msgctxt "#42209"
msgid "Edit music video"
msgstr "뮤직 비디오 편집"

msgctxt "#42210"
msgid "Edit artist"
msgstr "아티스트 편집"

msgctxt "#42211"
msgid "Edit album"
msgstr "앨범 편집"

msgctxt "#42212"
msgid "Edit song"
msgstr "곡 편집"

msgctxt "#42301"
msgid "Medium list"
msgstr "중간 목록"

msgctxt "#42302"
msgid "Low list"
msgstr "작은 목록"

msgctxt "#42303"
msgid "Panel list"
msgstr "패널 목록"

msgctxt "#42304"
msgid "Banner list"
msgstr "배너 목록"

msgctxt "#42305"
msgid "Wide banner"
msgstr "넓은 배너"

msgctxt "#42306"
msgid "Lovefilm"
msgstr "Lovefilm"

msgctxt "#42307"
msgid "Reel"
msgstr "릴"

msgctxt "#42308"
msgid "Classic poster"
msgstr "클래식 포스터"

msgctxt "#42309"
msgid "Classic info"
msgstr "클래식 정보"

msgctxt "#42310"
msgid "Info poster"
msgstr "정보 포스터"

msgctxt "#42311"
msgid "Wall"
msgstr "벽"

msgctxt "#42312"
msgid "Landscape"
msgstr "가로"

msgctxt "#42313"
msgid "Info wall"
msgstr "정보 벽"

msgctxt "#42314"
msgid "Poster panel"
msgstr "포스터 패널"

msgctxt "#42315"
msgid "Cover info"
msgstr "정보 커버"

msgctxt "#42316"
msgid "Big cover"
msgstr "큰 커버"

msgctxt "#42317"
msgid "Cover panel"
msgstr "커버 패널"

msgctxt "#42318"
msgid "Big info"
msgstr "큰 정보"

msgctxt "#42319"
msgid "Info list"
msgstr "정보 목록"

msgctxt "#42320"
msgid "Info strip"
msgstr "정보 스트립"

msgctxt "#42400"
msgid "Wrap list"
msgstr "순환 목록"

msgctxt "#42401"
msgid "Show discart"
msgstr "Discart 보기"

msgctxt "#42402"
msgid "Thumbnail as fanart"
msgstr "썸네일을 팬아트로"

msgctxt "#42403"
msgid "Focus zoom"
msgstr "포커스 줌"

msgctxt "#42404"
msgid "Show season number"
msgstr "시즌 번호 표시"

msgctxt "#42405"
msgid "Smaller poster"
msgstr "작은 포스터"

msgctxt "#42406"
msgid "Use extrafanart"
msgstr "추가 팬아트 사용"

msgctxt "#42407"
msgid "Animate fanart"
msgstr "움직이는 팬아트"

msgctxt "#42408"
msgid "Show music visualisation in background"
msgstr "배경에 음악 시각화 보기"

msgctxt "#42409"
msgid "Path to music art"
msgstr "음악 아트 경로"

msgctxt "#42410"
msgid "Home style"
msgstr "홈 스타일"

msgctxt "#42411"
msgid "Open submenu on click"
msgstr "클릭하면 하위 메뉴 열기"

msgctxt "#42412"
msgid "Show floor"
msgstr "플로어 표시"

msgctxt "#42413"
msgid "Show info tags"
msgstr "정보 태그 표시"

msgctxt "#42414"
msgid "Show clearlogo"
msgstr "클리어 로고 표시"

msgctxt "#42415"
msgid "Show view header"
msgstr "보기 화면에 헤더 표시"

msgctxt "#42416"
msgid "Prefer landscape art"
msgstr "가로 아트 우선"

msgctxt "#42417"
msgid "Smaller music info"
msgstr "음악 정보 작게"

msgctxt "#42418"
msgid "Scrolling text effect"
msgstr "스크롤 첫 글자 표시"

msgctxt "#42420"
msgid "Use weather fanart"
msgstr "날씨 팬아트 사용"

msgctxt "#42421"
msgid "Use default widget for settings"
msgstr "설정 메뉴에 기본 위젯 사용"

msgctxt "#42422"
msgid "Use rom collection widget for programs"
msgstr "프로그램 메뉴에 ROM 컬렉션 위젯 사용"

msgctxt "#42423"
msgid "Programs slideshow path"
msgstr "프로그램 슬라이드쇼 경로"

msgctxt "#42424"
msgid "Pictures slideshow path"
msgstr "사진 슬라이드쇼 경로"

msgctxt "#42425"
msgid "Edit custom..."
msgstr "사용자 편집..."

msgctxt "#42426"
msgid "Show language flags"
msgstr "언어 플래그 표시"

msgctxt "#42427"
msgid "Prefer cover"
msgstr "커버 우선"

msgctxt "#42428"
msgid "Prefer clearlogo"
msgstr "클리어 로고 우선"

msgctxt "#42429"
msgid "Don't fade background"
msgstr "배경 흐림 사용 안 함"

msgctxt "#42430"
msgid "Return to main menu"
msgstr "메인 메뉴로 돌아가기"

msgctxt "#42431"
msgid "Show back panel"
msgstr "백패널 보기"

msgctxt "#42432"
msgid "Show cover reflections"
msgstr "커버 반사 효과 보기"

msgctxt "#42433"
msgid "Rotate discart"
msgstr "Discart 회전"

msgctxt "#42434"
msgid "In-progress indicators"
msgstr "감상 중 표시"

msgctxt "#42436"
msgid "Prefer numeric rating"
msgstr "숫자 평점 우선"

msgctxt "#42438"
msgid "Item"
msgstr "항목"

msgctxt "#42439"
msgid "Select Icon"
msgstr "아이콘 선택"

msgctxt "#42440"
msgid "Mute"
msgstr "음소거"

msgctxt "#42442"
msgid "Simplified seekbar"
msgstr "간략한 탐색 막대"

msgctxt "#42443"
msgid "Automatically start lyrics"
msgstr "가사 자동으로 시작"

msgctxt "#42444"
msgid "Show label on favourites"
msgstr "즐겨찾기에서 레이블 보기"

msgctxt "#42445"
msgid "Show labels"
msgstr "레이블 보기"

msgctxt "#42448"
msgid "Show submenu arrow"
msgstr "하위 메뉴 화살표 표시"

msgctxt "#42452"
msgid "Watched Overlay"
msgstr "시청/미시청 오버레이"

msgctxt "#42453"
msgid "Mixed"
msgstr "통합"

msgctxt "#42454"
msgid "Prevent changing widget types on up/down"
msgstr "위/아래 키를 눌렀을 때 위젯 변경 방지"

msgctxt "#42457"
msgid "Offset"
msgstr "오프셋"

msgctxt "#42459"
msgid "Similar Artists"
msgstr "유사한 아티스트"

msgctxt "#42460"
msgid "**   Hidden to prevent spoilers...   Press UP to display plot   **"
msgstr "**   스포일러 방지를 위해 숨겨짐...   위 방향키를 누르면 줄거리가 표시됩니다   **"

msgctxt "#42462"
msgid "Rom Collection Browser"
msgstr "Rom Collection Browser"

msgctxt "#42463"
msgid "Cannot customize submenu items for this category"
msgstr "이 범주의 하위 메뉴 항목을 사용자가 편집할 수 없음"

msgctxt "#42464"
msgid "Click items to configure"
msgstr "설정하려는 항목을 클릭"

msgctxt "#42465"
msgid "Furniture"
msgstr "구성 요소"

msgctxt "#42466"
msgid "Show RSS Feed"
msgstr "RSS 피드 보기"

msgctxt "#42467"
msgid "Common settings"
msgstr "일반 설정"

msgctxt "#42468"
msgid "Hide plot"
msgstr "줄거리 숨김"

msgctxt "#42469"
msgid "Volume / Clocks / Chapters etc."
msgstr "음량 / 시계 / 챕터 등"

msgctxt "#42470"
msgid "Dark panel"
msgstr "어두운 패널"

msgctxt "#42472"
msgid "Monochrome Icon"
msgstr "흑백 아이콘"

msgctxt "#42473"
msgid "Colour Icon"
msgstr "컬러 아이콘"

msgctxt "#42474"
msgid "Next Aired"
msgstr "다음 방송"

msgctxt "#42475"
msgid "Recent"
msgstr "최근"

msgctxt "#42478"
msgid "Set path"
msgstr "경로 설정"

msgctxt "#42479"
msgid "Horizontal"
msgstr "좌우"

msgctxt "#42480"
msgid "Video info tag"
msgstr "비디오 정보 태그"

msgctxt "#42481"
msgid "Audio info tag"
msgstr "오디오 정보 태그"
